買notes買pdf file其實應該俾幾多錢

100?

150?

200?